[教你做個好藍絲]我正式宣佈，藍絲學堂，上線啦！！

屌死你班黃屍狗

之後我會繼續同大家分享小心得，
大家遇到疑難，
要記得發問呀～亲～～

藍絲入門手冊？

无错，亲会手把手教你全黄变全蓝

up

偽藍絲正式上線

看着，一群不要脸的癈青

冇人有野問？